仲記唔記得高登神作《男人唔可以窮》？

可能係高登最正嘅一個故事 ，係高登會員薛可正嘅出品。呢個故事帶嚟好多共鳴，尤其是香港呢個咁講錢嘅地方，所以呢個故事理所當然咁非常受歡迎。

呢個故仔影響力極大，去到2014年出埋電影《男人唔可以窮》，我記得主要角色有:黃宗澤飾演薛可正、陳偉霆飾演薛可勇、stephy鄧麗欣飾演張以娜、廖啟智飾演薛天來等等。

Btw,擺低故事嘅幾條link

Part1:

Part2:

Part3:

Part4:

Part5:

Part6:

Part7:

Part8:

呢到連登

鼓吹倫敦金

冇鼓吹，我記得得薛可正有強調呢樣嘢唔係個個啱玩

嗰陣追呢個故追得好肉緊

高登神作係hell雞

我們怎麼了最後有冇爛尾？

1同2都不停翻睇，希望有3

紙言有呀

兩個都係